---
title: "Por correo"
linkTitle: "Por correo"
weight: 5
description: >
 Al configurar tu cuenta de correo en Bóveda se estará revisando constantemente tu bandeja de entrada en búsqueda de comprobantes fiscales.
---
### ° Registro de correos.

Para ello dirígase a **config** y en la seccion de correos de clic en el boton **agregar**.

![IMG](inicio.png)

Aparecera una ventana donde debe colocar la **información de su cuenta de correo electronico.**

![IMG](agregar.png)

Es necesario que coloque tambien la URL del **servidor IMAP** y el **puerto IMAP**, estos varian dependiendo de su proveedor de correo electronico.
<br> <br> 


>En caso de usar Gmail se usan estos datos:

| Servidor IMAP   | Puerto IMAP   |
| -------------   |:-------------:|
| `imap.gmail.com` |      `993 `   |




![IMG](agregar2.png)

Ya una vez completa la información requerida dar **clic** en el boton de **Guardar**

![IMG](agregar3.png)

Despues de comprobar las credenciales el correo aparecera registrado en la tabla de correos y 
**se empezaran a recibir los CFDIs en el Buzon.**

![IMG](tabla.png)

### ° Sincronización.

{{< notice note>}}
Los Comprobantes que lleguen a los correos tardaran 
 **30 minutos** en mostrarse , si desea que los comprobantes se muestren de inmediato dar clic al  boton de **Sincronizar** para que dichos comprobantes **se muenstren al instante.**
{{< /notice>}}


![IMG](sincronizar.png)

### ° Modificación de correos.

Para modificar algun correo registrado dar **clic** en el boton de **Editar** de dicho correo.

![IMG](editar.png)

Se abrira una ventana donde se monstraran los datos del correo seleccionado.

![IMG](completos.png)

Para modificar los campo de **Servidor IMAP** y **Puerto IMAP** se tendra que activar la **Configuración avanzada** , para ello dar clic en el enlace de
**Configuración avanzada**, de esta manera se habilitaran los campos para poder **modificarlos**.

![IMG](avanzada.png)

### ° Eliminación de correos.
Para eliminar algun correo registrado dar **clic** en el boton de **Eliminar** de dicho correo.
![IMG](eliminar.png)

Se abrira una ventana de confirmación a la cual se le tendra que dar clic en el boton de **Confirmar** para eliminar dicho correo electrinico registrado.

![IMG](confirmacion.png)

De esta manera el correo **quedara eliminado.**

